可能喺陰謀 請聲援紅土

817 818都要出

#金鐘 #紅土
2300 紅土遊行上訴成功
上訴委員會批准申請人新路線
由海心公園遊行至黃埔A出口散去
遊行時間縮短為 15：30 - 17：30
另需100糾察協助申請人維持秩序。
惟海心公園集會被反對。
稍後會公佈糾察招募渠道，請密切留意！

推

817 818

海心公園好撚多廢老

係時候做下野

817紅士
818維園

光復屯門嘅做法

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

我陪你行

去啦真

搵左你